有無人睇過幫港出聲既fb post

有個警察親戚成日係度share d post
屌 d片係好似成班演員特登拍出黎
然後我見好多朋友圈 同大陸個啲chat group 就係係咁share呢啲fake video (我見啲廢老手機)

724 地鐵不合作

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

光復香港，時代革命

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

■721上環開槍Video整合■

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你